我岩岩先睇fb, 依家訓左係床係咁喊

我睇完聽完中文女受害者發言
睇到比popo殺左掉屍落樓嘅男仔屍相

好恐怖 我冇諗過我會喊
popo係咩人 佢地點成長？ 點解可以咁 喪心病狂
我好崩潰
我地死左好多手足
我心好痛
好心痛

最近大家都心痛共勉

今晚好多人都訓唔著

休息夠未

好明...

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

原來咁多人都訓唔着
睇完單新聞係張床碌左成晚
呢個香港好陌生

真係瞓唔著

你恐怖過好多人